====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 000 hectares nous sommes en train de travailler les schémas de structure qui seront les plans d ’ urbanisme locaux pour ces zones de terre arable .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

